\documentclass{article}

\usepackage[basepath={/home/cat/projects/pasd/homework4}]{pasd}

\title{\large Praktikum Algoritma dan Struktur Data (MII211204) \\
	\huge Homework 4}
\author{Faiz Unisa Jazadi -- \texttt{21/475298/PA/20563}}
\date{9 Mei 2022}


\begin{document}
\maketitle

\section*{Soal 1}
Buatlah program untuk membalik urutan dalam deretan karakter yang
dimasukkan oleh user (misalnya \inlc{REVELATION} menjadi \inlc{NOITALEVER}).

\srcss
\highlightfile{Problem1/Problem1.java}
\screenss{problem1}


\section*{Soal 2}
Buatlah program yang memeriksa apakah suatu string adalah palindrome (palindrome
adalah string yang dibaca dari depan atau belakang, misalnya \inlc{TACOCAT}).

\srcss
\highlightfile{Problem2/Problem2.java}
\screenss{problem2}


\section*{Soal 3}
Implementasikan dua buah stack yang men-share sebuah array. Misalkan stack
pertama disebut \inlc{stackA} dan stack kedua disebut \inlc{stackB}.
Tambahkan method \inlc{pushA()}, \inlc{pushB()}, \inlc{popA()}, dan \inlc{popB()},
untuk memasukkan atau mengeluarkan elemen ke atau dari kedua stack.

\srcss
\highlightfile{Problem3/Problem3.java}
\screenss{problem3}


\section*{Soal 4}
Implementasikan sebuah queue yang dapat mengeluarkan elemen dari depan atau belakang queue.
Tambahkan dua method: \inlc{dequeueFront()} dan \inlc{dequeueRear()} yang berturut-turut
akan mengeluarkan elemen dari depan dan belakang queue tersebut.

\srcss
\highlightfile{Problem4/Problem4.java}
\pagebreak
\screenss{problem4}

\end{document}
